A0廢青

A0矮毒柒一個
近排見到個post,都幾多情況以爲自己開post
個人渾渾噩噩
溝通.社交能力弱
悲觀
無自信
垃圾想追女仔,又發現佢有男朋友
雖然知道自己無資格追女仔
但係都

樓豬幾歲

hi 自己
除左尾3